外交部：中方不怕打貿易戰 不會屈從於任何外部壓力

在北京，外交部回應美方多次威脅將對價值約3000億美元中國輸美產品加徵關稅，發言人耿爽說，中方一再表示，加徵關稅解決不了問題，發起貿易戰只會損人害己。對貿易戰中國不想打、不願打，但也絕不怕打。中方不會屈從於任何外部壓力，有決心、有能力捍衛自身合法正當權益。

2019/05/14 舊聞撚

支支仲邊夠膽出新聞

binc

之前唔係話食草?

不怕打，輸硬既野有咩好怕

[url]
[/url]